取唔取消區選，政府根本唔撚洗理有乜理由，劇本寫好晒

1. 政府要取消的話，根本不需要什麼理由，求其直接用何君堯單野都得
2. 就算前線所有人唔出，黑狗都可以搵人扮
3. 咁驚畀位人入，建議大家留係屋企訓教直至1124

1／10

「激嬲共產黨論」變種復活了

香港人反抗，不如改做 香港人，投票 算啦

4/10

5/10

日日出去揸春袋仲好啦

輪更制！可能係全港最大既公司
輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

冇錯, 政府要取消up乜柒理由都得, 跟本只係佢覺得勝算高就選唔高就取消

講得啱
驚呢樣果樣
最後團火就退曬

不要和平抗爭－因為會引來勇武抗爭，畀位人入
不要悼念義士－因為會令人群聚集，破壞社會安寧，畀位人入
不要戴口罩出街－因為變相鼓吹暴力，畀位人入
不要辱罵建制派－因為會令他人有感人身安全受威脅，畀位人入

＃曲

我係宅男，每日只會攬炒同打online game
其他野唔關我事

褲妹可唔可以唔好成日開兩個post講一樣嘅野

OK

支持熱褲仔